% Zusammenfassung und Kurztheorie zu Grenzwerten von Funktionen
%
% Quellen: 
% https://en.wikipedia.org/wiki/Limit_of_a_function
% https://de.wikipedia.org/wiki/Grenzwert_(Funktion)
% https://de.wikipedia.org/wiki/Definitionsmenge
% https://de.wikipedia.org/wiki/Zielmenge
% https://de.wikipedia.org/wiki/H%C3%A4ufungspunkt
% https://de.wikipedia.org/wiki/Stetige_Funktion
% https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%C3%BCr_Nicht-Freaks:_Epsilon-Delta-Kriterium_der_Stetigkeit
% https://en.wikipedia.org/wiki/(%CE%B5,_%CE%B4)-definition_of_limit






%%% PACKAGES %%%
% Standard
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}


% Formatierung
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

 % Symbole etc.
\usepackage{amsmath}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % Gestrichene Terme

% Graphiken und Plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}

%%% PREAMBLE %%%
% Formatierung und Titel
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{\vspace{-3cm}Grenzwerte von Funktionen: Kurztheorie und Zusammenfassung}
\author{Stefan Gloor}
   
\usetikzlibrary{    shapes,
                    arrows,            % Pfeilform
                    arrows.meta, 
                    chains, 
                    external,          % Externalizing graphics
                    positioning        % Node distance
                }     

% Spezielles für Plots %
\pgfplotsset{compat=1.7}                                                                % Version? für Plots  
\pgfdeclarelayer{bg}                                                                    % Hintergund-Layer
\pgfdeclarelayer{l1}                                                                    % Layer1
\pgfdeclarelayer{l2}                                                                    % Layer2
\pgfdeclarelayer{l3}                                                                    % Layer3
\pgfsetlayers{bg,l3,l2,l1,main}                                                         % Reihenfolge der Layer
\pgfplotsset{soldot/.style={color=blue,only marks,mark=*}}                              % Definition ausgefüllter Punkt
\pgfplotsset{holdot/.style={color=blue,fill=white,only marks,mark=*}}                   % Definition hohler Punkt
\pgfplotsset{smldot/.style={color=black,only marks,mark=*, mark options={scale=0.5}}}   % Definition kleiner Punkt

\numberwithin{equation}{subsubsection}                          % Nummerierung Equations

\fancypagestyle{TitlePageStyle}{ %% Titelseite
    \fancyhead{}
    \cfoot{\today}
    \lfoot{Stefan Gloor}
    \rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
}

\cfoot{\today} %% Folgende Seiten
\lfoot{Stefan Gloor}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
\pagestyle{fancy}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
\maketitle

    \thispagestyle{TitlePageStyle}

    \section{Einige Begriffserklärungen}
       \input{sections/begriffserklaerungen.tex}
    \section{Limes einer reellen Funktion}
        \input{sections/limes_einer_reellen_fkt.tex}
    \section{Grenzwertsätze}
        \input{sections/grenzwertsaetze.tex}
  
\end {document}
    